###Не забуть проверить:
1. **поменять путь к favicon в manifest.json и browserconfig.xml; путь абсолютный**
2. **если файлы подключаются через cdn то  не надо их смешивать с остальными файлами**


1. Для ненумерованных списков можно использовать звёздочки
   1. Или минусы
1. Или плюсы

+ Для ненумерованных списков можно использовать звёздочки
   + Или минусы
+ Или плюсы

[ссылка](http:// "title")

`выделить`

```
<div class="home">
    <div class="content">
      <!-- <svg role="presentation" class="home-slider__btn-ico abs">
        <use xlink:href="images/sprites/sprites_label/svg/symbols.svg#symbol-arrow_left"></use>
      </svg> -->
    </div>
    <!-- <canvas id="canvas" width="333" height="592"></canvas> -->
  </div>
```

###Images size

**entity**

+ [ref.html](ref.html)
    + mobile: 490x490px
    + desktop: 490x490px
    
___

**entity**

+ [ref.html](ref.html)
    + mobile: 490x490px
    + desktop: 490x490px
    
___


